覺唔覺得應該要影鳩啲利迷大頭？

由1984年起利身浦一直無差別咁陷害住香港人
尤其係2019年我地香港兒女革命既時候
利物浦啲球員仲有心情一路贏波贏得咁開心
利物浦風光幾耐 香港就衰足咁耐

我地係咪應該要影鳩啲利迷大頭去追究責任？

香港要贏
利物浦要輸！

拉

想借啲意影小妹個樣打丁

對力架沒興趣

正義必勝

pull

出街見到住鏝波衫嘅即刻一拳一個

@陳同佳

支持

著得鏝果啲都係見錢開眼既賤種

替天行道

洗撚影咩 直播成大堆仲清撚過iphone

25奴